建議處死2020 年1月曾到過中國的香港居民

如題, 無藉口

樓主好走，下世小心啲

推

嚇撚死 睇左做：建議處死2020 年1月曾到過中國香港的居民

其實係

呢d時勢仲返大陸

洗乜處死，拒絕入境就可以
處死程度只用在暴政人仕。